一人一幅風景相 估國家

眼睛去旅行
我先

係非洲國家？

幼稚園難度：

紫禁城

我屋企

你住百佳酒店？

京都？未去過

美國

美國邊到 好荒蕪

Bernese Oberland ?

巴打識嘢

我估荷蘭/英國

好靚想g

Norge

唔係估國家炸咩
名古屋北面既郡上八幡城

Seven Sister Cliffs @ South England

New Zealand ? South Island?

簡單啲

眼睛想旅行

法國？

黑同白 難度0

有巴打答咗啦 係瑞士
不過想去挪威 疫情快快完

好正

同#1 同一個國家

呀 我都諗係Alps 架啦
雪山好靚

Austria

我個外國friend影完send畀我

唔知邊集Harry potter 係呢到跳落個水桶teleport 左去個campsite

屌好多地方都係雪+山
奧地利？

芝士撈屎 難度0

同上邊一樣都係火山痕跡只係呢個耐幾百幾千萬年咁大概

落黎唔係全白又另一種靚

黑色沙得咁少地方有

我估Arizona Nevada嗰啲

挪威去完唔想走，想住成世

ip都唔洗check唔玩lu

一齊J

應該難估

Seven sister coast?

楓葉國？

No

你後面果棟都好靚

荷蘭？

我國

今生不忘曾經在此

台灣？

Austria!!?

Nooo 佢附近

阿姆斯特丹梵高博物館

唔係好靚
係好撚靚

去過一次返唔到轉頭，人哋鄉下喺日本，我鄉下喺荷蘭

依個唔駛估啦

無錯

成地雀屎既Hyde park

Auckland

亦可能係猶他

唔係

巴打又南極又雪山

少女峰?

都係同一个地方

繼續簡單啲

Joshua Tree?

munich?

英國

我都好鍾意荷蘭
俾到安全感

成個隊隊隊徽都影埋冇可能估唔到

Titlis

Amsterdam

德國

秒

Schloss Neuschwanstein

傻仔級

奧地利？

Stockholm

彪爺

這國家最美的風景是人

反而想知右下角水印係咪人手打

跟機

nono
冇咁簡單

Osaka?

Abby road
多人到
成日諗真係要經果度啲司機都幾慘

土耳其?

匈牙利布達佩斯漁人堡個邊個個教堂？

个你老母

係,估唔到咁快被秒

Abbey road

香架

I have a plan, Arthur

Lake of Como

冇耐前睇完viutv 強尼同Amy Lo

瑞士

Griffith Observatory

中国

放多個唔駛check ip

比較冷門 應該無乜人去過

醒目!!

太易

五毛：中國

澳洲寂寞公路？

巴打上山玩滑翔傘？

Italy?

放埋呢個

洛杉磯

好靚好鍾意呢幅相
more

加拿大？

lofoten?

元朗國

CK town

DC

又係Amsterdam

元朗國？

日落國既峰區

瑞士？

New Mexico

西班牙

沒錯Lauterbrunnen

差不多係澳洲 不過係另一條公路

玩多個難d嘅

咁都知，點認到？定去過呢個位？

再嚟

大海好難估個個地方嘅大海都差唔多

Capri!

墨西哥？

Russia St Petersburg

係啊，好彩有玩到，本身少淆底

lake bled?
唔係好冷者

埃及?

錯

蘇格蘭？

cls 咁快秒

Yes,瑪雅遺跡

布拉格？

好懷念之前同朋友環澳既日子

唔洗估係日本 估日本邊度

西班牙？

跪求移民荷蘭方法

越南

立陶宛？

japan

再嚟一幅

屌林作公園

bingo

振中哥，你難啲喎

凡高

咁呢

Tunisia

嗰陣冇去西澳 其他都去晒 最滿足既一個旅行

羨慕我畏高唔敢

Iceland?

立陶宛巴打？

gamla stan

下面個張係

世界最大石頭, 有無爬上去?我果時無上到

哩個先係

不過近啦
呢個景點仲可以睇埋呢度

Canada

啱咗 認到國旗？

到你

oxford?

好想去

降低難度

唔係我都有打算去salt lake

唔係啦 上年去旅行影

最衰個國家奶共

未去過果邊淨係睇啲市容估中東/北非
係咪摩洛哥/阿爾及利亞?

Cusco Peru

北海道？

塞爾維亞?

台灣?

中東唔係北非

柬埔寨/緬甸?

英國？

巴西？

冇上到 佢講到咁神聖 尊重
同埋我去嗰日 竟然落大雨

差好遠唔係南美

都係亞洲，但唔係

Vienna

勿相認

去過
最易認係地下果幾條舊路軌
仲記得附近有fish market 同好多餐廳

台灣

太易 希臘

唉
好掛住NZ

咁咪睇唔到舊石日落變色囉，有啲可惜

Auschwitz

唔係
Sidi Bou Said 突尼西亞

香港？

係呀 荷蘭真係勁正

加拿大？
btw張相好靚

錯，我特登fake人既

落雨更加罕有 另一番體會

我有去過

巴黎老佛爺百貨頂樓

葡萄牙!!!!你左上寫住左

屌你咁都估到
仲諗住會出啲日本竹林啲答案

Alaska?

巴黎
好污糟唔知有咩咁浪漫

我記得美國既

韓國? 韓國古裝劇有類似既公仔

做咩咁快踢爆

唔係加拿大
btw 多謝你 ^^

好似LEGO 玩具

Tunis?

唔係 未去過應該都唔會估到

Norway?

WE.NEED.MONEY

係花蓮

係東京近郊

屌答完先睇到答案

Me2
頂住先

河背？

好似阿根廷/南非個類

係咪日光？

Tibet?

係，Tunisia

dubai?

咁多巴打去過瑞士

自由神象啲同類!! 應該係美國!!

對 納木措

隻牛牛話我知係西藏

啲羊好得意,
如果捉住佢攬會點

正確係蘇格蘭🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

比利時？

係咪針山草山附近

上面有了，河背

講錯 應該係Denmark?
之前想去 但最後因為好似太似荷蘭冇去到

佢地會唔識郁
會係咁咩～

唔記得係秩父定係川越
都係個頭 仲要無咩人
係都係得日本人 好舒服

First ， Grindelwald

我有印象係因為行左入去之後 有隻馬騮衝出嚟嚇我

Tahiti !

啲相勁靚
可惜依家冇得去了

波蘭？

Prague

Montréal?

分享一下尖沙咀既維多利亞港既夜景相
其實香港都好靚

再嚟一張，不過呢個冇咩特別

Bachalpsee，first，grindelwald

好掛住瑞士

啱咗

捷克

下？ 新加坡嚟喎

Singapore province

應該難

+1

見到架車就知係Prague

果次去嘅時候覺得勁搞笑，重要啲遊客好似好有默契咁大家唔識得都會四個四個咁行出去
啲司機次次個樣都好無奈但都會好好人等大家影完。

Monkey country

點解你一睇就認得出,
我見好似樣, 諗住呃下人

咁犀利既你地,
我自己親身去過星加坡, 都分唔出香港同星加坡夜景

Russia?

張相啲風景靚好假，加埋隻牛好似嗰啲奶粉廣告poster

準備落機

第一張都未有人估到，不過呢張應該容易D

好掛住日本

應該好易

比較冷門好似，3張同一國家

平心而論，單就建築新加坡係contemporary啲，但香港有山又有海，就多啲layer

London?

同埋喺果度叫人幫手影相
個個會都知點影

岐阜郡上八幡

香港地 我地頭 點會認錯呀ching

係咪欣澳湖

全連登應該得我去過

再上小小

黎多張， 歷史L應該會知

未來既香港

不是呢

去過 checkpoint Charlie

上面係

SEVEN SISTERS CLIFF

再黎

赤柱!!

瑞士真係好靚，好掛住呀

好撚好笑啊DLLM

韓國？

黎多張 難度90分 估到話你勁 ps. 不是玻利維亞

Ys

Poland?

日本

係唔係紅海?
摩西過紅海果個地方
我見到佢係紅色

係咪韓國嗰個咩小王子樂園？petite prince

愛寶樂園

係曼谷夢幻樂園

伊朗？

係！！！

呀 我3歲去過

No no no

我懷疑無香港人去過呢個位, 估到留 tg, 我請食飯

利申航空撚

侵

提示：非亞洲國家

Amsterdam肺炎之前最後去既地方

冰島？

掛住荷蘭

青海

isle of man

冰島

估咩City 會唔會難啲

🇵🇰

京都

Sri Lanka

波蘭呀？

咩地方黎 博物館？ 餐廳？

California？

酒吧

唔中唔中

Kazakhstan

近啦，但唔係
呢度沙漠有inland sea

Germany

支那廣州

想知

Ireland

Berlin

又真係幾撚好笑

估到既都係巴打

Spain?

北京兵馬俑d fd

中啦

不是

有冇人去過?

條瀑布仔都無埋

瑞典？ 丹麥？

我去過但唔記得咗

moscow metro

Belarus

nono , 中亞區域

3張都係瑞士

Ukraine 🇺🇦

係就係兵馬俑 但唔係北京

有冇人知

nonono

norway?

不

羅浮敦

西安？

Syd?

唔係支那

Norway

Azerbaijan!!

瑞士again？

週邊都估哂，終於等到你

澳洲？

Bora Bora ???

北愛爾蘭 巨人堤道

好想去睇下
有人估中左可唔可以po地址or酒吧名

好想去中亞！

東南亞？

係 yeah 佢d山樣一認就認到

都唔係其實開估左

當然可以

淨係去過哈薩克同格魯吉亞
本身打算今年年中去Azerbaijan...

第二張係你paragliding嗰時影？

西班牙?

約旦安曼？

係雪啊

where is bora bora , no no

終於有人中
好掛住amman，啲人勁nice

Czech Republic

Alaska

好難

開估 turkey tuz lake

Iceland la！！！south iceland

有呀幅相影唔到
補返

不是啊 唔敢玩
係murren度影的 下面圖呢個位

有冇玩埋Petra wadi rum
真心好鐘意呢個國家
啲人堅nice 成個backpack漏左係boarder都搵得返

唔識字？知唔知咩叫一人一張？

northern Ireland
Belfast, giant causeway

好鐘意murren 呢個鎮仔

啱呀 Ching

Istanbul, Turkey

same here

Mbs太易認

有本身想呢兩年再去
因為我無去Aqaba
我過海關個時，個custom officer係咁同我吹水仲請我食朱古力

好地中海feel第一張好正

lofoten！！！

我的大英祖國首都

Prague Lennon wall??

我都最喜歡呢條村落 師兄有冇上去遊樂場？

冬天變左咁樣

應該唔難

#29 開始就唔係一人一張。

數碼港阿diu

果碌野咁iconic 好難認唔到

唔去嘥咗啲喎
疫情完咗再去啦不過

no, but almost at the same longitude.

兩張相唔同國家

下圖好靚

屋頂配色好靚

both no

係地中海！！繼續！！

最底嗰張好型
巴打技術好好

egypt?greece?
無去過亂估

同一地方！！🇮🇲🇮🇲🇮🇲

係Greece阿！克里特島

希臘？

italy？

啱

是中國香港

😎

有冇幫襯過

墨西哥 醒唔起個名 但旅遊區

好靚 mark低先！
ching用菲林機影？

架巴士講左個答案

墨西哥

應該幾易....

好懷念

我冇jer

希臘？土耳其？

里約熱內盧

南極？

中呀

Nz and aus?

Coast Guzelcamli

巴塞隆拿?

光復香港
時代革命

Cancon

係咪太簡單
順便估埋地名啦,
第一個應該好易,
第二個就應該無乜香港人知

冇jer都膽去

咪傻啦 連登咁多人點會冇人去過夏威夷

St. Stephen's Cathedral

試下fake人

袓國

送分題

new austin

再出題

集中營？

Spain

完全零難度

係喔，太大意了

係

第一個係mt cook？

沒錯了

都唔係 東歐國家嚟

🇭🇷

Hungry

土耳其

唔岩

Poland

maya city

估唔估到

同一地方

香港仲有無有角果D水牛?

Budapest

啱呀

係，我好鐘意呢度

Iceland

Albania

唔知算唔算冷門

出哂煙仲唔係yellow stone

唔係 冇離香港咁遠

同一個地方

唔係 再估 不過其實有人講中咗

西藏？

巴黎廣場

唔係Albania，不過都係附近嘅國家

Bosnia and Herzegovina

波黑

Copenhagen？

係呀

我諗都好易估

柏林附近個集中營？

香港國

意大利？羅馬？

法國

好唔好玩？值唔值得去？
有冇去埋Estonia同Latvia?

德國？

我諗係挪威啦

Riga

中，無諗過有人會理

Turkey

我直係好 L 鐘意呢個國家。

再估下

Bolivia

應該好易估

大洋路？

波蘭 Krakow

真係！我都唔明點解，但係歐洲去過咁多國家，得英國同荷蘭最有安全感

雖然唔知係邊個城市
但係後面啲日文出賣咗你

近啦！

日本就一定架啦 估到城市就真係大癲

葡國？

俾多個大家估吓

🇹🇭

高知市？9估

師兄大癲 真係高知

緬甸

呢個地方應該好多人都知 但係由呢個角度望過去又估唔估到？

花漾年華？

高手

都話啲日文出賣咗你
「文珠通」

仆街係啵 無留意有站名

Manhattan

咁黑影得幾清
抵讚

有呀 不過係分開2次去
第一次係烏克蘭一路向北去到立陶宛
第二次就淨係Estonia同Latvia

2次都覺得幾好玩
烏克蘭同白羅斯係睇前蘇聯嘢多
同埋參觀東正教堂
波羅的海三國個感覺係相對似返中歐少少

戴定頭盔
幾個地方都淨係留咗兩三日
可能同其他人深入玩個感覺唔同

Iphone影嘅

奧地利

師兄好嘢

St. Pancras 火車站???

Hallstatt?

Fløyen

中

🇳🇴啱啊😄🇳🇴

認得出火車站嘅上蓋

日本某個島

呢個係花蓮七星潭？
空軍基地

全對 師兄 我出嘅你吓吓中

香港人加油丫
努力為正義為未來
勇敢面對真實人生

係咪上年影?
我記得上年聖誕嗰排嗰度放咗個塔係到

我碌相簿嗰陣原本都有諗住po
嗰日蕩失路印象好深刻

咁你都知

Hallstatt嗰時我哋miss咗尾班車/船 之後徒步行返去obertraun

似北歐

冰島啲冰洞？

似南美地方

帝國大廈？

方向正確

Arizona, New Mexico個頭？

慘

game入面啲圖黎 好似係

Duomo di Milano

Princes highway, Newtown

直頭中歐熱門啦
見到湖中央個教堂就估到

Bath

上年612喺呢度

Bratislava

唔啱，但係係附近

咁你都認到 犀利
巴打住悉尼？

法國?

Sverige

以前開車番學出city塞車位

Blue mountains?

冇錯就係 Königssee 國王湖

Morocco?

呢個應該幾難估

秦國

咁似飛機嘅

你啱呀

Longyearbyen?

第二張先係澳洲

有啲似德國 有啲似Montréal

Newtown泰國菜
以前成日食

Hallstatt

佢舊野只係放咗幾個月
行過好難會察覺唔到

挪威？

提示 ：唔係香港

錯
Hint: 歐洲

Berlin!!🇩🇪

Bingo 法國巴黎

點解好似po親都雪景湖景咁悽美

墨西哥🇲🇽

屌好想去

都話唔係德國

瑞典？

係咪機場酒店村

London

Helsinki?

冇撚有錯，太陽好陰毒嘅墨西哥

去咗一次完全係愛上呢個國家

中！

Nonono 係喺巴黎郊區

張相有啲矇 當時用iphone6影

你邊有成日食
Domino就有你份

係咪泰國曼谷啊 湯飛機埸

Gothenburg?
記得瑞典有條火車線係黨鐵營運

你係答緊我上面嗰條？
如果係嘅你啱

Iphone6都咁靚 肉眼睇一定超靚
我都去過睇 但係睇唔到 唔知幾時先有得再去了

🇫🇮

樓上有人話點解全部都雪景陰陰沉沉，post一幅色彩繽紛抗衡吓d陰沉歐洲先

當時我同另一個朋友去嗰度砌quinze 瞓咗一晚 凍到真係hihi 你知唔知邊度???

Lapland? 9估

如果鍾意遺蹟古蹟，墨西哥真係好啱你

斯德哥爾摩地鐵
公道講句 坐過幾十個唔同地鐵
黨鐵營運地鐵係有一手

開估啦

咪住，下面係湖
咁即係加拿大Yellowknife?

啱啊 就係Yellowknife🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦

係曼谷不過唔知係咪叫湯飛機場
有幾架廢棄咗嘅飛機

凍到hihi 我2016年去 -59°C

黃刀鎮 🇨🇦 Yellowknife

Cls 著咩衫
Canada goose?

係咪嗰個飛機住左啲窮人

先著Columbia Omni heat 之後加Canada Goose

著到成個米芝連車呔人咁樣

吓應該唔係
係撻私人地 要俾錢入去影相

ohhhh

應該唔難估掛

我好掛住呢度

Lake wanaka
冇左樹葉唔認得

睇鬼滅諗返起

9影

I had a goddamn plan!

哈哈哈係啊係啊

要估座山應該算難
提示: 亞洲 座山3000尺以上 當地人有機會識廣東話

優勝美地？

維也納？

lake louise?

Moraine Lake!

神山?

Yes yes

Yosemite

Kamikochi?

好勁 以為香港冇咩人識

納尼亞?

部相機俾人偷咗
呢啲係電話影嘅

支那豬屌你老母

Colchuck Lake

邊度黎

哇 diu 好 epic 咁

卡塔爾？

Victoria

Barcelona

Central Park?

Beachy head

國家中

Bugøynes

Yellowknife

相反羊駝癲好多

RD2

大阪城

faroe island
想春天去

Uk!

係唔係北驗國家黎

一落地就比人呃錢

crete

返中国啦中国狗

香港獨立

留名睇靚相

好似Neist Point

估唔到七姊妹行到去英國

睇 Google 又真係幾似，不過呢個係葡萄牙Sinatra 嘅Cabo da Roca

唔係Glenfinnan viaduct啩 咁大霧嘅

大阪點會落咁厚雪啊

Paris

開估 係布吉酒吧街

呢個係Vienna

Arizona or south NM?

DC?

上星期影

屌你老母，繼續打飛機啦

Seven sisters

Vienna ?

踩單車經過影的

北歐

玻利維亞？

德國天鵝堡

應該好難估

係 點解會記得因為好撚多馬車好臭

啱
天空之鏡

低難度

靚到

觀塘郵輪碼頭

波蘭 Auschwitz

Austria ?

Salt lake?

chi

自由的國

1.

2.

3.

4.

呢幾個國家係有關連

成班傻閪 估國家呀

葦名城 大手門城樓

如果冇記錯 應該係Lithuania

白川鄉

香港嚟嘅喟

莫斯科

外國都有七姊妹

有睇過寒蟬一定知係邊度

克羅地亞

昔日既香港

冰島黑沙灘

唔多似？

咁高又accessible 都係alphs
除非層主係5000+ 登山人

Düsseldorf, Germany

duomo個平頂冇咁花碌

Cuba

São Paulo

我覺得 dolomites 最痴線靚

元朗國大馬路

台北

係seven sisters喇目測

上斜 tram...
歐洲定南美？
鳩估 法國/西班牙某啲城
Ecuador 最冷georgia

歐洲～

泰國

Lisbon

1

2 Bosnia - mostar

3

4. Montenegro

上面開左估

捷克？

啱呀～我好鍾意呢個城市

唔記得咩名
但記得喺西部既世界

Lauterbrunnen

諗漏左佢 隻色調就係好南歐色

仲差兩個

1 雙層巴冇印象，可能係無去過嘅croatia
2 Mostar
3 Belgrade d fd?
4 Kotor

torino fontainbleu or something like that

其實係大阪海遊館坐摩天輪影出去個海景

no, 係北歐國家

1係咪Slovenia ?

第一張納木棤?

瑞典丹麥挪威都係王國
SV or DK

都冇去過
no offence 揸得起雙層巴嘅都確實係呢兩個EU member state

見就快1001開估埋1,3

1. Skopje, Macedonia
佢地係買以前英國嘅double decker

3. Tirana, Albania

1-4都係Balkans countries巴爾幹半島嘅國家

唔怪得咁熟口面

七星潭

yes

Tallinn, Eesti?

葡萄牙 lisbon?

係喎Tirana！唔記得左
係咪起中間個民族英雄大雕像個邊

挪威真係好撚正
尤其五月尾六月頭去

正確答案係Frederiksberg, Denmark